人生後悔點

留低大家後悔既事

我唔想再比以前既野阻住我向向跑
不了

勇氣

太貪靚搞到爛面

曾經握住的我卻放掉……

入讀指南針大學，後悔到現家

後悔冇早早拖起你的手

EVERYTHING

小學食得太多嘢

鍾意左佢
係我人生唯一一個令我覺得後悔既事

後悔無講心底話成日講反話消耗佢對我既好感

後悔無對佢好啲 最後仲掉低左佢

太懶，錯過左好多時間

好後悔當初鍾意佢

後悔揀左佢 冇同好果個一齊 最後一無所有

後悔最後同左你講我係邊個...
如果個日我冇用真身搵你 我地係咪仲可以傾計？

周圍食女

搵sp 以為交友app有真愛